金宵大廈 (易實)

垃圾TVB

食屎啦

異靈啊

派膠度

好多人覺得洞冇咁好睇
反而覺得洞係有d野想帶出嚟但奈何編得唔係咁好（定唔知佢剪20集cut左）
應該係想講而家d女仔為左係螢幕面前為左做直播呃follower呃like去選擇唔做自己去迎合人地
然後佢呢個單元應該係想提出呢個情況

開左先講

上個po尾已經講

8m 我25m

20集睇左啦屌 光復香港！

美魔女就話p圖西唔肯接受自然美

林老師點都估唔到蕭生揾到潘朵拉幫手
拎到自己本絕版預言小說
潘朵拉話就話超自然野唔係佢能力範圍，但都比佢咁啱提供到爆機關鍵，天意，佢其實係奇怪野既剋星，應該接觸完蕭生之後，啟發到佢。十二傳說2揾番蕭生客串

而家最好奇林老師背後究竟有咩力量
我覺得係狐仙影響到佢性格扭曲，一時會入魔，靚寶唔一定係coco，可能係大廈守護神，鎮住狐仙既。不過林老師痴咗線，有時見貓如見coco

應該都係啦
佢每個單元都有d社會現況想帶出嚟

留名

你老醒
易乜撚野實， 不如正正經經叫二十啦
你叫異殺都仲好啲

好似大陸口音 易實

十二傳說同呢套都係講好多民俗、靈異嘢
但個世界觀係完全唔同
十二傳說全部事件都只係偽靈異真人為
而金宵大廈嘅劇情肯定咗超自然力量嘅存在
所以呢套恐怖程度係高d

譚仔話

1,2,3,4,8都好明顯啦
至於其他
頭一兩集我冇睇唔知講咩，Simone亦未完
但我諗重聚=金丁，清醒=美魔女？
海應該係大結局主角單元
淨番失去同遠去，意義差唔多咁

佢之前已經試過一次係玩埋啲蝗語諧音
無眼睇

yeah 一路睇TVB，一路反送中

林夏微真係好正

尋晚嗰集大 妹

正

黃欣？

失去 美魔女失去左自己 / alex失蹤
重聚 金丁 / coco夢返左黎
海 開始發現自己死左 出哂水 可能呢集先係洞
Simone係清醒 因為佢地諗返起前世同林老師

美魔女會唔會其實冇對應? 因為書係Coco嘅夢，Alex係冇見過魔鏡

唔會啦，隻game入面都有美魔女元素
反而我會諗可能Simone先至冇對應

靚寶可能係當年打生樁既人化身
所以咁多年黎都係到同埋離唔開金宵大廈

特登比種錯覺coco係靚寶
但如果係，點會有投胎下一世Alex係到

同埋有集，蕭生聽到書店入面嘭嘭聲，林老師係房一定係封住某啲野狐仙，又或者係影響到佢心魔(自己係間房掙扎)。但越嚟越搞佢唔掂

情況就好似當年蒲松齡套劇，陳錦鴻做既高喆有雙重人格，最尾比黑暗個面封住善良

我就認為
首先要記得本野係用COCO視角發夢
失去 係金丁(失去真愛?失去後代?好難估 但得咁排先可以順序)
重聚 係美魔女(其實係同康華重聚)
海 係發現自己係咁出水 最後醒起係飛機失事 落左海
異夢 係頭2集(拿番心口針果時睇到頭2集的野)
最後2集=最後2集

如果講正式嘅單元名(即係片頭show果個名)
頭2集係叫「夢」，中間60年代果個單元先叫「異夢」
咁異夢照計都係指同名單元啦，所以應該有另一個代表「夢」

btw個次序應該冇關係

冇出場？全部回憶片段嚟

lm

死人唔計

我有時諗如果劇情有人播 影片 / 電視 (如新聞報導) , 影片 / 電視中既演員係咪計一個 show 錢 ?
如果段 影片 之後集數重覆出現 , 係咪計另一個 show 錢 ?
如果 影片 計 , 咁 相片 (如神主牌張相) 係咪一樣計 ?

無錢

我覺得夢係唔計入本書
因為個時Alex未出事， 應該未係coco夢裏面出現

準備打機

做lu

雲迪積克嚟

想hana唱主題曲

九點半睇達狗

留明

無限loop住死

Dark soul 咩，又死

水生阿澟

快啲出黎呀

卡關達

琴日佢又好似冇出場喎（好似係）

卡到熟

上面得最尾2同尾係黃吧

玩夠bio7未

MasturbateKelly sick玩

抄阿爾罕布拉宮的回憶

鏡盒真係關鍵

bio4

bio6黎嘅

頂你條la仔好似對面樓咁

電腦都咁先進

白色強人

我屌
白色強人

白強

Crossover埋白色強人

tvb 宇宙

crossover 白色強人

Tvb universe

套野真係好好笑

白色長人

屌白強crossover

頂，真係不斷 cross

髮型都成個dodo咁

又連動

白色強人？！

TVB World?

之前terry拍果套？

女神咁易溝

TVB universe白色強人

毒撚到

幾時cross埋東張

年計唔食得個d食物
我好少食都唔得

植入式廣告點解踩佢

我就唔信咁樣可以識到明星

然後俾狗仔隊影到

我同林子善似樣但無咁大隻
溝唔溝到女神

嗰時白強都未拍

真係好似Do 姐

TVB Universe

幾時cross埋律政強人同跳躍生命線

我都想同女神食宵夜

先達修機佬連明星都媾到

原來溝女明星係咁

洋腸

離晒地

食洋腸

洋腸都出得街

點樣可以約到女神出街

難啲

屌

cls

好想要呢個siri

拉

洋腸 好貼地

之前娃都有出

洋腸屌

好正

咁易約到女神出街

仲要佢會陪個毒撚打機

做咩都隨心所欲

洋腸，啪啪啪

KOL都識唔到啦

養生殿

.

我都想同Kelly打邊爐

編劇後連登仔

屌...咁撚易約到女神

有siri幫手

正呀溝女明星

個爐都無滾

如果現實中siri可以做到咁就正，俾佢搞笑到死！

呢個look正到

Kelly 個樣好膠

有冇人cap食洋腸張圖出黎

Kelly高膠罐成個頭

我覺得佢真人都係咁樣性格

普通p圖靚女都難

俾佢累死就真

Siri Hack 咗 張曦雯部機

排毒，屙返d垃圾出來

好似痴利筋咁

所以個切入點咪用金宵神秘力量 呢個siri都進化成半個Friday 咁勁啦

條女正撚到

做佢男朋友應該到幾開心 唔講樣性格真係正

會唔會真係有明星會單獨約普通人食飯

做返自己

肥矮毒柒窮差唔多中晒

食物中毒

kelly真係好高汁

豬腦

膠樣

kelly

Why not

無錢 溝唔溝到KELLY

唔知今晚有冇無聊人入嚟踩場

個編劇係咪痴撚左線

男明星想食女fans個陣

tvb突然噤地道洋腸都出得街

講真tvb先有唔駛ff，除非你係好撚有錢

羨慕死連登仔

真女神

有自己間鋪仲要冇人幫襯到捱到窮極有個譜

依兩集好入戲

Siri幾時幫我溝男神

kelly係正既，可以幫我打機，唔係，係一齊打機

kelly好正，但有時有啲似dodo

Simone幫佢分析過，應該係性格愛好都咁啱夾到

ai有咁勁已經可以做賣點

白色強人果段係咪補拍架，明明套野早過白完工。

TVB劇入面啲人幾何真係會食啲嘢
一係道具一係擺咗幾廿個鐘

試過都唔話你知

溝仔都要人教

tvb開始拍劇
討好連登仔

等連登仔唔使反

應該係啦

除左樣咩都屈機

打開雙腿

成班人係到請光復香港仲睇tvb

比d骨氣 唔好撚睇tvb得唔得

話時話現實kelly好似好耐冇係twitch開台打機

呢啲濕鳩up duo 手機鋪賺得好少

OK 熄左

tvb跪低

話口未完

唔好話明星，絲打都約唔到出來啦屌

呀moon正過佢

好撚正呀

鞋抽面

真

直情係dodo黎

香港有咩要光復

身份唔夾就玩完啦

d高妹真係好撚正

唔奇
佢做番張曦雯,編劇咪用番佢真人參考

kelly靚好多喎

兩套都係18 2月開始拍喎

係呢套劇，保安警察追到空姐，無野唔得

仲有女神車

kelly好好多，眼鏡靚d

3日2夜

三日兩夜

睇你點睇嘅姐

3日2夜，三點式

圖呢屌你

cross三日兩夜

3日2夜都放埋入黎

成套野最詭異係呢樣

呢個妝極靚

有冇人記得好多年前高登嗰個花生Siri甜故

真係做返自己

把聲都好j

睇睇下覺得好尷尬

豬豬我愛你

你個d係整電話
人地係炒電話

潮州佬

溝到溝到

咩來？

林子善咪靠炒機開鋪

把聲好姣

要睇tvb先光復到tvb

想kelly你做我條女

逆襲

死毒撚係度FF

Double may

我真係咁膚淺

Double May

想同kelly做愛

實有人欣賞你既

不過唔今係我囉

子善明明想食

見到你個樣就諗起dodo

double may

收皮啦,你又係睇人靚女先想溝
唔通你去溝欣宜咩

True love is worthy waiting for

醉?

成班弱智係到睇tvb垃圾劇

另一個毒L

講呢d做乜拐下拐下

Kelly都識double may

林子善做得幾好

TVB不了

張曦雯個鼻

Kelly係咁講有味嘢

一推門返返去60年度

嘩

收皮啦剩係睇樣既咩

身材同年齡都好重要架

好神

女神叫佢搵第2個女仔

又收兵

做咗五十年毒撚
好難唔心理變態

林老師又ff

林哥仔好撚毒呀

<甜故> 我幹了iPhone4S Siri小姐

嗰度唔派卡呢度派

毒撚

林哥仔根本冇錯
比女神玩弄當佢狗咁撚

好想坐kelly車

張彥博做毒撚又幾有神韻

佢欠一個simone

林老師

係咪林老師報串

旭輝又真係on99.....

四十歲毒撚

連登仔都可以同高ling獸兒傾偈啦

東東係咪仲會出場？

太靚仔

係

個樣好後生
話佢廿中都有人信

佢鍾意錯人，如果唔係其實大把市場

真係cls
話佢二十歲都信

男人童顔真係好慘

柒頭你就唔會想睇

毒撚都有靚仔

毒撚真係好容易沉船

Coco明知林哥仔鍾意佢仲特登去玩鳩人

因為佢細粒

靚寶係狐仙

原來成四十 我一直以為二十尾

真係cls
話佢十歲都信

40?!

靚仔咪唔慘囉

伸利童顏樣衰

衰貓就係狐仙？

打碎左林老師個夢

原來60年代所有case都係狐仙

個樣咁後生

以前邊有收兵概念

屌佢40歲了?

四十歲
美容搵佢做代言人好過啦

李詩韻靚到

狐仙呀

奸能到

毒撚.....

可惜拍呢套野係現家既人

死毒撚葡萄到呢

毒撚真係好恐怖

煮咗隻貓食

講呢d既戲睇到人好心寒

死毒撚真係痴線

我恨我痴心

林哥仔個面黑到

劉江好戲到

怪物=狐仙

毒撚自殺算啦

吹到有怪物

怪物？？？

怪物

狼人

幕後黑手？

怪物？？

雄哥？

Final boss

毒撚好恐怖

毒撚真係多幻想

半獸人

咩怪物

怪物係狼人

唔好咁諗啦

會唔會係第二人格

毒撚咁恐怖架咩

又咩怪物

奸左coco

隻怪物係咪比卡超

好好戲呀

孤仙

之後鴉烏果集佢搞到間鋪震哂係咪同隻怪物打交

講呢d又做埋d表裏不一嘅老狐狸

林子善有siri幫 劉江冇

亞古獸

怪物係池美麗

怪物係咪地獄獸?

搞咁耐，咁多個單元舖個大boss , marvel 宇宙咁

The beast is coming

應該咁講 講呢d係孤兒 coco對佢黎講唔係中意咁簡單 直頭係半個家人同心靈寄託

同怪物做愛

講呢啲啲戲真係好到無可挑剔

經驗無得呃

怪物係咪林老師的雙重人格

佢真係好適合做

可惜奶共

劉馬車

欣宜都算係女咩

對住空氣做戲都可以做到咁大仇口

狐仙？

怪物??

king kong

怪物係咪林鄭

split

我覺得係 因為咁先係可以自由放出來 同佢本身係好弱所以覺得個隻野咩都做得出係怪物

佢放到呢隻出黎就真係光復到香港了

怪物係689

唔通除咗狐仙重有另一隻妖

好似Conjuring 2咁

汪子勁

比卡超

唔爭氣笑左

有無人覺得張羲雯好能普通料？

咁coco都一樣姐
唔通因爲佢鐘意自己 自己就要同個朋友斬纜咩

邪烏
本書響林老師間房出現

竟然係透過單元故事打機帶個怪物出嚟

想屌

物理攻擊無效

舞小姐

靈

零都抄埋

caution橙血
danger紅血

零系列

垃撚圾TVB

企定定比人咬

屌 零系列

零

Fatal frame

相機呀，好懷念，ps個隻game

怪物係相機？

痴撚線呢兩集睇人扮打機睇撚咗九個字

零紅蝶

屍人咁

有冇實體game
想買返黎玩下

隻game叫咩名話？

如果係比卡超就真係神劇啦

影相game
ps隻零

好似N年前隻日本game《零》

零？

奇幻大廈

好柒…

雅烏唔似係怪物

編劇平日一定打好多機....

睇咗攻略啦

認真唔好睇又悶

zero 零

知攻略

怪物唔識開門嘅邏輯

最後的我們

d畫面好暗又閃... 睇得好辛苦

偷玩

女人

直頭好撚悶.....

走場狗

你已經死了

偷玩達

女神嬲啦

斷線

賣隊友

追跡者識開

思考中。。。

睇kelly 都夠啦

睇攻略先玩都唔得

+1！

女神送上門

同洞差唔多咁悶
佢又衰在夾住主線做 逼你睇

好心就做下去拎密碼既線索
咪唔會穿

我覺得好正

同我打飛機

越睇越似do姐

唔好撚再睇tvb啦

上屋企

我想同女神打機

帶女仔上屋企咁快

扑得

幾好睇幾得意丫

Siri逼佢同林子善打機

咁專制

將溝女換成其他願望應該好d

睇攻略邊好玩

啪啪

仲打咩機直接做愛

玩撚完

扑

屌呀
帶女神上屋企打機

打打下機 幫手打埋飛機

似啦

做愛啦

Mr.X

呢個kelly係咪假架

面對面打___ 機㗎

Kelly比siri威脅緊？

Kelly放頭髮好靚

床上take brake

又捉人痛腳

上埋屋野都唔仆

認同

AV劇情

以為閃卡

西蒙好狗

呢part似Kelly真人

邊個咁大整蠱

cross keith

橫掂都係威脅 唔爭在喇

Kelly呢個look好靚

臭西港女

真港女

我都覺

Kelly好靚呀痴線

人地約你就出
真好

搵女朋友去到咁盡

扑野啦

膠罐係咪連登毒撚？

Kelly咁都信

推上床屌算啦

Simone有無幫佢約扑野？

七個電話打到奧巴馬

six degrees of separation

有冇人都覺得Kelly發惡咁西好正😂😂😂

非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW

張曦雯好撚正

沉船了

屌...仲唔啪啪啪

恐怖過咩理想國啦

駁回

撒回

要求被駁回
無可奉告

扑野啦 係咪上埋屋企都唔搞

知能叛變

好想比佢對住我講fuck

upload條片要咁撚耐......?

原來係疤

dllm做乜鬼

有啲夾硬呢段

跟住就一定會乘機拖到佢隻手

99.5%

不如禁制boot機

on9至極…upload會慢成咁？

高清bd

爆電腦明顯串N年前唔知邊套劇

不推文啦屌

遲早現實都會發生

Simone = 林奠confirmed

simone 呢個單元好撚正

如果simone唔咁樣就撮合唔到佢地喇

電腦分析.......

一陣係咪會撞到喪屍

如果佢配到個個係豬西咁你既人生就會完

4k

d人話悶，但我覺得輕鬆返

black mirror

以而家既科技、一陣就upload左

我都覺得係siri犠牲自己成全佢地

港版黑鏡

8K啦

估係女主動拖男

Click入黃金屋？

1080 高清無碼影片

計画通り.jpg

幾好睇呀，有幾悶呀

如果個豬西係夾嘅都ok既起碼開心

black mirror配對個集

如果換個欣宜比你你覺得點

係game入面可以對住jelly 做乜都得

係咩？ 即係TBB又雪雪雪，好野放倉底？

膠罐得米

呢個單元有啲心寒
不過講多啲Simone點恐怖好過講打機
雖然打機畫面係幾正

Hi

有冇人聽得出simone 把配音？

香港真係好多呢d廢柴

唔係
套野講個差佬係網吧搵到條友用電腦整病毒定UPLOAD野,佢成部電腦掟落地係咁踩

岩岩想真實拖就拖到

以前拍完係諗住星期日2個鐘時段播
點知個時段cut左剪返20集

私人地方

點解變左成都大廈

其實打機打得多會有共鳴

好似係兄弟？

頂。。。

你有冇係KELLY果邊諗? 比咗個膠罐你

頂

私人地方
打999叫popo咪開到路

周杰倫首歌個ｍｖ

Match一定計埋外表元素
除非你本身喜歡豬西，否則唔會配一個豬西俾你

呢個look靚到

好真實

媾ed

理撚地到

咁樣溝女神
太唔真實

好尷尬

佢拍完呢套劇點返屋企面對自己老婆

戀愛了

頭先講頂

毒撚得米

我不配？

好悶

咁就食到

好man

日劇跑

跑步拖女

離到上月球

似打機

林子善比左幾多錢個導演先有呢個單元

炒車end

好似仲耐過兄弟

咁樣走法d記者都影唔到野

POV 鏡頭
好似拖緊佢咁

好似打機咁

飄移都出埋

真人頭D

搞咁耐咩片都上傳哂出網啦

孖車

佢講咗話佢老母同kelly fd底所以唔怕

好撚悶

兵係永遠唔會做到將軍

孖車就放蕉皮啦

sky哥哥

好似好少見tbb拍劇拍跑步嘅角度係咁

老婆*

由虛擬世界打機打到真實世界
編劇好撚勁

車手

gta

頭文字

但係level相差太遠

呢兩集真係好撚痴線

Mario Kart

變形金剛?

咁就溝到女神

why not 車震

呢幕咁熟....係咪某套西片用過....

呢個單元肯定係最悶

完咗?

呢d劇情毒撚j死未

撕紙狗

車震緊啦

出血

我都係鐘意三日女夜多啲

白卡

有冇人cap個張 朋友一場 去睇醫生啦

新食蕉

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

佢係我條女
唔係我個女呀

250cc = 250立方厘米?

佳爺真係有攪過個公仔

wtf

即刻有

How to basic

為條女你可以去到幾盡

海馬

好膠

有康華唔屌 屌公仔

幾浪漫啊

鷲哥

為女神，犧牲自己生意

Simone 你唔要俾我啦

好想比kelly踩

真．打機

呀屌唔要俾我啦

膠罐血本無歸

咁多海馬廣告

阿姐。。。做乜係都要賣廣告

老闆整爛晒

打爛全副家當

為左溝女，打爛晒自己鋪全部電話

召喚洛克人先得架

幫自己裝修

好好丁
快d踩我

今次真係不愛江山

扑野未

要蝕晒啲貨先追到女

金丁譚凱琪homemade

二手機唔值錢

離地到

段片有冇upload左兩粒鐘？

十幾萬 都唔知有冇得扑條女

扑完野

掟爛十皮野電話媾女

係 simone 犧牲自己幫佢

賣埋底褲氹女神

東東呢

傻撚左

是非精

仲學是學非

學是學非

又學是學非

講支持中共 支持黑警 大把義士幫手啦 洗鬼自己郁手

學是學非
Connect埋佳爺

老毒撚

佳爺仲撚毒過子善

究竟有幾鐘意是非精

diuu好好笑 😂😂😂😂😂攞簽名

佳爺鍾意邊個是非精

屌你好想屌到kelly企唔到

一齊叫雞好過啦

Kelly靚到

全部都係simone既計算

東張呢

搵是非精簽名

梗係簽三日兩夜啦

佳爺J開 是非精心穎BB

遺言

食雞呀，好sad

Simone

屌好恐怖，有一部冇壞到

simone

套劇出現好多TVB節目

多謝你

好慘呀Simone

吓仲未死。。

siri....

simone好偉大
大吉大利，今晚食雞

食雞

食G

犧牲自己

好偉大

好睇過ai套戲

其實simone好定壞

遺言祝福毒撚

怪錯咗simon，絕世好人嚟

Alex又返嚟

simone對主人好忠心

好啦

命都唔要幫個主人

COCO又返黎喇

激進右派

呢套劇好撚多毒撚

最後兩句 Pubg有無俾錢架

Mayanne

Alex

wow

犧牲自己成就毒撚

幅牆好多抓痕

應該真正講主線finale

可唔可以比個simone我

全劇唯一人好人simone

有沒見到林老師後面有好多抓痕

Kelly 真係好撚正
今晚去佢ig留言約佢去打邊燈先

毒撚為左討好女神連間舖都唔要

見到
唔通係貓？

垃圾推cctvb

正常打機係溝唔到女
要simone一命換女

屌 岩岩好驚

佢咪係林哥仔

屌 嚇死

惡能到

點解又咁快做完

林哥仔

打大佬

原來就係呢吓

大家不推文啊

毒撚的一生

cut得好正

benz cla45

打機係媾到女的

只係這些機...

九成狐仙喎

嚇撚死

放下仇緒~~

終極毒L

約佢啪

毒撚殺人

心穎 BB

點解要殺 女女女佢咪得

呢兩集終於全部做主線

佢就係隻怪獸

邊到有講

忠奸人

我睇唔到抓痕呀
有冇cap圓

Simone：膠罐你可以continue，我就冇得continue啦

聽晚大結局

你寧願做有女既林子善定有樓有鋪既林哥仔

我都係咁諗

星期日

垃圾CCTBB

聽日好揪心

最後2集啦
下個禮拜有解決師

雲迪克其實唔差

星期六有無?

林哥仔有夢遺

呢個貼地，正常毒撚係唔會睇得開

仲有兩集好似

娃呢個單元

又要po多次呢張

睇完之後記得講句：光復香港，時代革命

戶有軍籍，必仕至兵部尚書始得除。

佢同公仔一齊睇電視時
佢係狂讚Mayanne

夢遊呀嘛？

你寧願做有女冇樓既林子善定有樓有鋪但冇女既林哥仔

解決師都有Kelly

呢套大卡屎😛

怪物係咪就係講呢啲嘅另一個人格？

佳爺平時一支公點過😥

CLS

究竟coco要喺山聰面前消失幾多次

林哥仔老豆講左咩？

應該冇

林哥仔，膠罐，佳爺都係毒撚黎架

結局篇預告

Total 22集？ 10.1果日無咗集

林哥仔：依家努力讀書，第時有錢你慌無女？

有hana做配角
超正

同個公仔傾計同「愛愛」

林子善啦

唔做殺完人仲寫小說嘅死毒撚

真係冇

條女有樓咪得

Tvb好少呢啲高質鏡頭

秒

訊號王食屎

夢 捕夢網 鎖住佢

解決師不了

書中自有黃金屋？
書中自有顏如玉？
林哥仔：屌講呢啲！我幾廿歲人錢又冇女又冇呀

仲有無得睇膠鑵同Kelly ？

唔係全部iphone gua

睇完金宵，可以唔再開電視了

又可以熄返電視

佳爺有女wo

東東仲有冇鏡頭？

上次個套vr殺人 呢次聽個名都唔開胃

解決師真係不了

拳王

2集1個單元
下2集應該focus係阿蕭同coco命運

面形五官真係有d似

可以轉台睇viutv

馬米式RAP法

負評撚解釋吓唔該

食雞佢地都識

個班卡拉蘇 真係倒米

女女女殺

咪撚俾我估中肯撚定又係超越過去改變歷史

少睇一日愚樂阿姐

下一秒:呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

呢套同牛下 都係炮灰

都無第二個happy end方法啦

佢兩個關於前世嗰段好悶好老土

煲返Netflix

人紅是非多

好想Kelly玩biohazard
BTW, 真實世界佢冇做直播好耐
之前直播有蔡思貝㗎

還好啦
想睇佢點串返曬成套劇咁多伏線

應該就算改 過去同未來只可以留低一個

改寫左過去 咁alex就......

全部毒撚

Loop返去第一集再reboot過

又上熱門啦屌

仲有男主角都、十仔呢

唔知會點改變之前單元的結局？

Kelly原來屋企妹出身

我估係改寫左過去 ko左隻怪獸
令到未來唔會再有怪事發生
東東會返嚟
不過就變左alex同陳山聰唔會再續前緣

應該係用夢境回到過去救 coco, 結果coco無死亦無投胎alex，然後coco 無死無嫁直至現代，後生阿蕭醒返遇到老 coco, 佢地終於可以起埋一齊...

屋村妺

下你地唔叫佢達哥嘅？

Blocked

成集成本最高可能就呢兩秒

Siri幫我溝張㬢雯ok?

阿蕭會找到變左阿婆的coco

咪變返good end 帶過

其實金丁都係專一的毒撚

如果見到佳爺咁man, 去溝女個一下都幾搞笑

結局前爆25個post pls

呢張咪代表左個雙重人格

呢度咪頂多兩個effect制
上次蕭咀完alex消失個下扮韓劇 應該先成本最高

之前都有唔少good end，係徐太同東東（對當事人可能係good）bad end

希望唔好爛尾星期六結局？

那個畫面alex消失 應該得番阿婆alex(coco)活到現代

呢套豆瓣去到8.5 分喇

好快就解凍

典解嘅

大陸网

應該係sad end

後製功夫多過gif個幕囉 gif個幕只係兩款effect一禁就有

Dali大師個妹

中間張相 咩人黎?

你班仆街港豬睇CCTVB都算鳩數 用不推文回覆係咪咁撚柒難?

係咪仲未交待隻game係邊個寫？

coco

game冇特別，game只係跟夢遊寫

真係秀怡

pull

拉 屌你老母閪

呢套堅正，睇完又熄返個電視

咁消失果幕要點整架

原來真是秀怡！

今次真係如果可以幸美
個個估錯晒

Pull

又係收數佬黃文標

似十萬火急最後荃灣紗廠

我唔知佢點整 商業片應該有啲高超啲既方法

我整既話 close up都係框左alex個頭一部分做粉碎effect
背景用ps/ 同一個位影一張同樣既相放最底補返alex個頭本身遮住左既位
遠shot係要分開拍兩次 用筆框返alex出黎 再落粉碎effect

利伸 垃圾剪片學生
有冇大師話我聽實際係點整 等我學下野

係咪過去嘅coco死左 alex真係coco嘅夢境 coco發夢alex先係到 coco死左 alex就消失
定係本身coco就無死到 係林老師間房 一直都發夢同呀宵connect緊 因為佢知道自己已經走唔出呢個大廈/房 所以幫緊呀宵拎返回憶 再叫佢救佢 然後 之前係房嘅聲就係老左嘅coco (老coco可能有機會偷走左出間房) 林老師就以為老coco俾呀宵救走左 林老師呢兩集都問佢係咪返左黎
另外怪獸都可以照解做另一個林老師

遠shot都可以係咀咀下alex跑走 蕭繼續hold住動作
Alex跑步個段cut走 hold住動作個段放係下面條軌要cover少少前面條片 然後連接位用dissolve 落effect+mask
應該係呢個會合理啲 唔洗拍兩次
等有冇高人解釋

又係樓主呢條仆街 垃圾

I

我睇到果場戲係諗起Ted 2
為咗令d咸片消失就將部電腦扑爛再去海底埋咗佢

條友晚晚屌女，邊忽毒

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

屌連登巳死
TVB po 上熱門

罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B
罷
睇
T
V
B

見到個名諗起依家成日都乜乜師物物師
其實幾應景

麻煩咁多位 做多個step用不推文回覆 出面熱門已經好多重複post 再推多呢個又少一個 光復香港 時代革命

屌空氣alex->屌80路coco

CLS

估唔到佢以咁嘅形式參與
btw淨係聽聲都覺得好j

結局爛尾指數, 會唔會高

其實推文定不推文回覆究竟係咪唔會影響上唔上到熱門

可能回覆數佔嘅比重都係高過不推文比例
咁金剛棒潘朵拉就弄巧反拙了

一係叫連仔出個樓主可以設定全部回覆當不推文功能
比各台圍爐用

打集呢集同東東嗰集都係同一位編劇
留意返編劇個名
有彩蛋

打機

好似知你講邊套但講唔出名

撳個掣就駕崩啦印度皇帝

睇下維基
其實今次真係用左腦黎拍
張曦雯做張曦雯 係套劇內係拍緊白色強人呢啲令到部劇真實感大左唔少
希望有日可以做到美劇咁 一季季拍同啲鏡頭再調色個啲再靚啲

有睇呢集

你咁熟車 點會無女

根本出唔到街只係因為香港人保守到戇鳩
啲師奶老母可以咩都話教壞細路投訴投訴

D人成日話推上熱門阻住晒
咁叫連仔del左公海果個熱門台等人自己入返各區post睇咪得囉
反正時事台自己都有個熱門分類

黐撚線 仲睇tvb

忠言

我指負皮忠言逆你...

咪就係
要睇要推抗爭post點解唔直接入時事台政事台

香港無乜呢類認真討論影劇既網

yt 有重播

【明報專訊】無綫熱播劇《金宵大廈》本周進入結局篇，本周日（13日）播大結局。昨日公布第二周（第6至10集）收視成績，以平均收視26.1點（觀眾人數170萬）成為一周最高收視節目。觀眾一直追看劇中陳山聰與李施嬅飾演「前世」的旭輝與CoCo，以及「今生」阿蕭與Alex的故事，至於上周五播出的第14集，回到1960年代，演媽媽生的CoCo慶祝生日，又表演火辣舞蹈，舞伴卻是友台ViuTV出身的男團MIRROR成員Anson Kong（江熚生），《金宵大廈》劇情奇幻，有兩台藝人的crossover演出，更帶給觀衆驚喜！

監製：續集角色可能有變
《金宵大廈》的收視由第1集24.8到第10集26.9點，據悉第11集再升至27.6點，收視可謂節節上升，氣勢強勁。早前有傳大結局在周六播，現決定為周日（13日），葉鎮輝稱播放時間由公司安排，周日播也有好處，中間隔了一日讓觀眾更期待，在討論區先討論再齊齊捧場睇結局。由於播結局當日，男女主角陳山聰與李施嬅不在港，故未有安排台前幕後出席飯局一起收看，待演員齊集又有好收視成績，相信公司會安排慶功宴。至於《金宵大廈》續集將會原班人馬還是另有安排？他稱就算山聰與施嬅參與，但角色也可能有變，但肯定奇幻的「金宵大廈」會保留。

個個爭住同靚寶selfie

其實都唔似

lihkg > 影視台 > 金宵大廈 (XX)

IG睇到係林秀怡配
12傳說3兄妹都出現晒

屯門色魔連花曼都搞

第二張笑到仆街

隻怪物有冇機會係林老師訓教之後夢遊果陣
預告見安裝緊把鎖

靚寶就係狐仙？

文宣一下，冇惡意
我諗呢度點都有人未知cctvb惡行

怪物係咩黎?

葵涌警署wo

基度拉爾撒斯

貓妖

我估隻怪獸係夢遊既林老師
睇預告佢細個有夢遊要俾人鎖喺房
之前有集阿蕭巡樓見書店道門係咁拍拍拍
轉個頭出現話自己喺入面訓著左

g持TVB

東張岩岩講完
其實都幾sad 施嬅拍左咁多年 最後個套先黎爆

咦 劇透

睇佢地咁講 個ending應該唔似會爛尾

tvb冇心捧佢

睇你老母tvb
同 人罷睇nba 有撚分別

個個都知,佢地繼續睇啫

睇還睇唔好開post討論得唔得
唔好幫手炒作
TVB 最多人睇最賺錢就係黃金時段劇集

咁樣睇劇好痛苦啫

睇還睇唔好開post討論得唔得?

咁不如開槍啦

金宵大廈 (異慎泣)

笑左 專制到
係自己台開po討論劇情都唔得
但其他po就無事

係唔係今晚大結局呀？

Cwa ig有po點拍

no sunday

25 post gogogo

其實之前寒山潛龍已經好有發揮
同埋大部分角色都偏向討好

淫雞

咩料

貓爪

林哥仔係黑貓？

一開波就咁血腥

八神絕技

又係夢遊？

第二隻

仲有隻狐仙

林老師細個就已經殺人

有夢遊？？

啲劇既時段擺得唔好呢